《願榮光》作者 有重要澄清阿!!! (update repost)

Q1. 唱歌就係左膠 唔唱得歌!!!
A1: 自古以黎 軍隊有軍歌 民族有佢地傳統歌
唔係上戰場時唱 (因為太嘈) 而係平時用黎凝聚人心 增加士氣
(google do soldiers sing)
"Outside of combat, singing together in the military is fairly common though, as cheesy as it sounds. It passes time and boosts moral in shitty conditions."

Q2: 國咩歌?!
A2: 由始至終都係抗爭者進行曲, 國歌唔係 你話係就係, 亦唔係你話唔係就唔係,
呢個係民主討論結果
而且都冇國 國咩歌

Q3: 首歌好難聽 唔夠激
A3: 首先 激有2種 一種係旋律上 另一種係唱法
第1種較為主觀 俾大家聽返下樂器bgm ver 我自己覺得係夠激 而唔會太露骨 從壓抑到後面激昂都帶住莊嚴感
第2種就比較少爭議 mv合唱版我地臨時錄 所以唱法冇可能係choir果種共鳴腔
大部份係pop+用力少少既唱法
好多人講俄佬果首好激 因為除左旋律之外佢地唱法係呢隻, 如果用返pop唱法一樣會唔夠激
所以睇唱法之外仲要睇旋律
純樂器原版:

mv版:

Q4: 好多宣傳 又派紙仔 逼人唱有冇搞錯
A4: 唔應該逼人唱
冇可能全部人都鐘意首歌 咁你地就搵另一首 OR覺得唔應該唱既就唔唱

有追開POST既知道我地公開左既第1個星期係推極都推唔郁d post
但等多d人知道之後就完全唔洗推 好多人自發幫忙

日程表 活動post都好多人post同宣傳 咁係咪逼你要參加呢?
分別係日程表/活動係冇聲
唱歌係有聲會入到你耳

兄弟爬山各自努力 互相尊重所有手足既權利
現場多人唔想唱就唔好唱
多人想唱你咪俾佢地唱下 之後換你地想唱果首or唔唱

Q5: 首歌係咪另有企圖
A5: 平時見大家唱今天我 光輝歲月 果D就真係唔激啦
所以想幫大家加BUFF 錢我地團隊一蚊都未收過
成品仲可以免費下載

Q6: 首歌而家點
A6: 我地錄左樂團版 執緊返d tracks同人聲拍子拉返準 editing上要大量功夫所以仲未出到
另外有2隊交響樂團係已錄/準備錄佢地versions 有專業choir
所以真心希望大家期待既激昂版可以盡快面世
英文版好多人寫 但仲未有最終決定 等大家再brainstorm下之後砌返一首出黎

推

Q7: 唱法點唱好D?!
A7: D短音唔好早入左 早入左就冇左節奏感 極度重要
同埋唔洗嗌歌 放鬆唱

香港獨立 指日可待

我覺得最大問題係要唱一首未聽過嘅歌有啲難度 .其實唱do you hear the people sing或者beyond個的歌. 會好啲易搞啲 anyway純粹個人意見

無難度
因為你出街會開始聽到其他人唱

Glory to Hong Kong

對果d屌戰場唱歌既人，冇錯上戰場唔應該唱歌，但係平時凝聚人心有好大作用

作者不如參考下俄仔嗰首再作多首精神啲嘅歌鼓勵下大家

而家哩首悲傷共鳴好夠，略欠精神

Do You Hear the People Sing

唱都係Do You Hear the People Sing，呢隻歌好似死老豆咁，
【Do】仲可以用黎蓋過中國國歌。

哩首歌真心慘係夠慘情，真係唔夠精神唔夠氣勢

支持願榮光!